2017-09-05 每日一屌張寶欣

BBC最受歡迎香港小姐數據分析

根據mytv個時間 17:42個陣10號個累積數量係704990

19:13個陣10號個累積數量係757943

總時間長度=19:13-17:42=91秒
數量增長=757943-704990=52953
增長速率=52953/91=582/秒

根據賽前BBC記錄 10號同9號有明顯差距

10號同9號差距=1768205-698644=1069561

假設10號一直保持同一個速率去追
假設9號今晚完全冇增長
10號超越9號所需時間=1069561/582=1838秒=31分鐘

成個環節頭尾應該冇30分鐘 仲要未計9號今晚個增長
完全睇唔到10號會贏個可能性

----------------------
蘋果日報--【唔公平?】超專業分析 網友 : 最受歡迎港姐無可能係張寶欣

今年香港小姐競選決賽不斷Hard Sell大台直播App，就連友誼小姐一獎都改做「big big channel最受歡迎香港小姐」。此獎項以直播App上網友給的心心作標準，稱以最高心心數量的佳麗奪得，最後獎項由10號張寶欣獲得。先不論有大量網友投訴直播App在比賽其間完全不能開啟，既然這麼多人未能連線，那心心從哪裡來可說是個迷。賽前被網友極力支持的9號金美黎，不但三甲不入，就連「BBC最受歡迎港姐」都拿不到令他們心心不忿。有網友製作圖表加上超專業的數據分析指出獎項根本不應由10號張寶欣獲得，獲獎的該是9號金美黎，指比賽有不公之嫌。

延伸閱讀: 香港01【港姐2017】張寶欣Big Big Channel心心疑造假 金美黎輸得唔抵

今日係你拎左人個獎既第3日，咁樣喺人地個乞衣兜度嗱飯食，你呢兩晚訓得心安嗎

你放心，你咁偉大既功績我會每日同大家講一次，等大家知道你點樣喺個幾兩個月以黎都大幅度落後之下，最後喺現場果半個鐘都無既時間拎到百幾萬票反先奪獎既威水史，叻呀你

吳若希 我懂的

張寶欣我屌你老母臭化閪

覺唔覺得男人老狗咁在意個垃圾電視show好撚戇鳩

日日推尻金美黎唔知想點

佢如果行得正企得正既駛驚鳩人講?

推

啱呀,今日佢搶人豬肉獎
他日可以搶其他野
搶角色,搶女飛躍
就算佢可以繼續隻手遮天都好,都起碼要比人知道佢有幾咁仆街

我有話佢驚咩 我話你個打手煩呀